(TVB) 無線宣佈 封殺壹傳媒/蘋果日報

有讀者向《主場新聞》提供一份即將發出的無綫電視聲明，聲明宣布將壹傳媒列為「不受歡迎傳媒」的聲明。聲明又指，無綫將全面封殺壹傳媒所有刊物，未來任何無綫電視公司及藝員活動，將會不接受包括《蘋果日報》等壹傳媒記者採訪。

無綫宣傳科副總監曾醒明接受《主場》電話查詢，表示聽聞公司有如此安排，但未收到公司正式通知。他又指，若果有消息，稍後會作出正式公布。

無綫聲明全文：

「壹傳媒集團屬下的刊物，就免費電視牌照事件長期針對無綫電視，作出失實報道，發牌與否為政府決定，絕非無綫電視可能影響，壹媒體在毫無理據下恣意攻擊和醜化，已遠超出新聞媒體應有的報道做法和行為，其目的昭然若揭，顯而易見。

最近趁着無綫電視台慶，壹傳媒的蘋果日報及動新聞變本加厲，展開狙擊和抹黑的行動，歇斯底里的謾罵，更呼籲全港熄機行動，煽動白色恐怖。

無綫電視有必要保衛公司商譽，決定即時開始，把壹傳媒屬下所有刊物，列為不受歡迎媒體，本公司及藝員活動不接受其記者採訪。」

TVB on9?

Old news?

表示聽聞公司有如此安排，但未收到公司正式通知。

公司發言人點會咁答，呢D一定係答唔知 或者稍後會公布

小氣了

曾醒明
過咗檔啦

失實？啱啱許志安出嚟講咗嘅又係唔係事實

果然係Child登

呢段幾耐之前？